想問下有冇邊度可以update wii 既補丁

話說屋企老人家想玩wii,
買左部破解機番屋企,
但係部機個補丁同版本都太耐，
想搵舖頭整整部機，
但係唔知邊間舖頭可以整，
想問下有冇巴打有啲咩推薦舖頭，
感謝